香港邊到較齊 AIMER 既碟賣???

香港邊度有比較齊既Jpop CD鋪

得信和黑店叫齊啲

我諗信和大機會d

我想買番2017 演唱會 都見地庫個間賣成700同800...

Amazon 啦

亞馬遜可能幫到你

早兩日先係AMAZON 買完, 用埋DHL 都係6千YEN 左右

去Amazon JP買, 好多都送香港, 網頁有簡體字唔洗怕唔識日文
平過信和黑店多多聲

應該平過信和掛

巴打 買 2017 演唱會？

我都係amazon 買
又平又快

巴打 係點係amazon jp買野 我唔識
我得香港信用卡 買唔買到？

Amazon 可以用到香港信用卡
買CD 平過信和好多 而且又齊

amazon jp??

信和個價呃水魚

係
HSBC 同 tap & go 都試過

幫你轉埋殘體

開ac
入返送貨地址 同你電話number
我都係用香港信用卡
咁佢出貨會send email 比你
等多幾日到香港
送貨到左會打比你拎野
我都係送到公司門口收貨

交貨地址 填公司?😂但係我公司好大 好多出口😂

因為我屋企無人收貨
幾次都係一朝早9點幾就到左
我都係出門口拎
我諗你同佢電話講清楚邊個出口都無問題既
佢地都應該送開附近d 商業區

如果普通個隻,我如果唔係屋企通常都叫佢送去樓下管理處,你唔驚同看更肯幫你收都可以
如果用DHL 就可以揀星期六送/7-11, 打去客服好似可以夜晚送添

快慢都試過
都係公司拎
比佢預計日子早幾日就到
好貴快手

700同800
上amazon買2套都仲得
冇人會幫襯信和d黑店